翻ft既第一日

話翻比大家知 我原本有一份full time但係我只翻3日就辭職
當大家都好奇點解我會3日就走？其實我份工作係係一間主打幫大學生同幼稚園生影畢業相既影廊 咁我既工作就係幫客人燙衫,照顧客人啊 幫佢地整理間衫個類啦 之後就介紹佢地揀相啦 咁其實聽落好似唔錯喎 但係重點來了
尼間公司一開始就話我知我新人 人工就得11000 一個月後就可能會加啦 咁都正常 之後就話我知其實份工就分兩段時間返工既就走有a b啦 姐係早同夜 咁第一日返工就話我知我翻11-8既 咁正常返工就會準時收工啦 如果ot都可能3之半個鐘既
哇 點知原來唔係既 原來我放工係最後一場去到幾點我就要幾點走 姐係可能我翻11點就要放10-11
咁我頭兩晚就放9:45/9:30 係最後一日放最早既9點
之後返工既時段仲要係一個月正係放4日假
大家諗下 我每日翻差唔多10個鐘
之後仲要放得4日 人工得11000
大家覺得合唔合理先？

唔合理，咁既工早走早著好過，廢事做爛個市